[尋找正版] 呢隻小米萬用螺絲批都底係抄咩牌子?

之前有個FD借過畀我用幾好用，但我打死都唔信係小米自己研發，想問下有冇手足知佢係抄邊隻牌子？

我好耐之前德國親戚買過德國貨俾我
唔知係咪德國出

搶你fd果盒黎用咪得

THX 巴

咪寫住wiha囉

咪寫住wiha

就係唔想用小米先出POST問呀

一向有類似野
呢盒靚D咁既\

Xiaomi Mi x Wiha

唔係架 之前買過一隻好撚垃圾
扭螺絲時個柄會跟埋一齊轉

屌，好似真係
但同得小米合作既牌子都唔想用

我都想買返set 我自己屎米果set好似有幾粒滑左牙

THX巴，但係佢同屎米合作搞到我唔想買佢

我十幾年前係ebay買既

巴打呢隻個柄，如果好大力扭螺絲時會唔會轉？
之前買過一隻垃圾係會跟住轉

ifixit

係個紅色頂先會跟住轉 好似整錶嗰啲螺絲批咁 個柄係唔會轉 我用左咁耐 支野都殘曬 算襟用

佢呢set好似都係wiha 出

十年前屋企已經有

係佢個盒靚啲啫

起碼都有15年
我中學已經有套係屋企...不過唔係咁靚既

師兄識野

我用緊依啲炸

睇完呢個PO去左搵下
日本AMAZON都見到小米呢隻

THX巴 我會睇下買唔買到呢隻

咁上下樣嘅有wowstick，但真係唔知邊個出先

俾你睇果樣

Thx 巴 好勁咁

WERA
世界第一

行一轉鴨記大把好野

btw 之前 asrock 送過一set 批佢個盒係同你果隻＿米一樣

林寶

有無d差唔多樣嘅電批
想拎黎砌下電腦

建議樓主去一轉深水埗 好多 應該搵到你要既野,我平時去公廁附近個間 唔記得叫建乜野

小弟嚟緊想用ikea木板嚟整個diy電腦架
想問下支bosch go 2夠唔夠力扭螺旋落塊木板度?

木板用手既力都得 用鋼牙螺絲

用電鑽鑽個M2窿先

lm

依d工具好common姐

好貴

請代工貼牌再markup幾倍價

個個基本修機用，你要整機

夠力，把野可以用自攻鑽到鐵板

一早都大把啦

正常來講 Wiha 質素係好過 iFixit 嗰一套.

師兄有冇用過電批

其實呢啲小小枝電動夠唔夠力
驚上唔緊

通街都有啦，所有國家都有出，螺絲批邊有分正版翻版

呢d set係咪唔會有三翼螺絲批?